見到紅媒話下個星期日去ssp反南亞

反乜撚野南亞???

佢地咪去反飽佢囉 因住唔夠人又冇後生比人打到仆街

其實好多南亞人都支持反送中

Yes.今日都見到好多

咪中紅媒分化計

發夢見到有my friend
三毛，滾！

咪就係
而家係全港反送中統一戰線

連登一直都冇講過有深水埗, 同埋一直講緊南亞都喺反送中出力, 要 connect 南亞, 所以唔會攪南亞

南亞自己人反乜撚野呀

去幫南亞兵

紅媒咪由得佢地囉

民建聯活動就應該去支持啦

南亞自己人

咩紅媒啊？
有無source？

反乜撚野南亞呀 大把南亞係自己友 我發夢去野餐 兩次都有南亞人幫手

而家唔係反南亞人啊, 唔好中計!!!!

南亞梗係反送中 大部份都係難民黎 唔驚比人送走咩

南亞絕對好過支那

琴日先有個南亞哥幫手

除左中共之外所有人都係盟友

香港其中一個最大的核心價值，同中國最大的分別係
尊重各地文化，融匯中西

我地對中國文化不滿主因係佢地想我地仇外

我地需要團結最多的人包括南亞人

南亞係盟友

source 又無 , 就咁話"見到紅媒話"

op 做乜柒 , 想帶風向 ?

南亞係小部份會偷野咁 但係佢地其實都好努力工作 你睇下foodpanda deliveroo 好多都係南亞人黎 四圍去送外賣 地盤又有 洗碗又有 佢地好多人都好踏實工作 而且從來冇怨過香港福利唔夠
但係班連廣東話都唔撚學既支蝗就仆街到極點 唔撚做野 拎老綜仲要話得咁小錢 屌佢老味 要反就唔該反呢班仆街

張上校咁辛苦搵堆南亞兵返嚟
樓主走去趕人走

呢頭三毛狗黎架

南亞同純支種，我睇好南亞仔

遲下等佢WAKANDA FOREVER

咩報紙
貼出黎啦
樓主9UP

係張大將軍 唔係上校

SOURCE?

南亞腳踏實地過班蝗

尋日屯門都係 仲要行出馬路

exactly

史稱第一次港南合作

南亞出左幾多力?反乜撚南亞

南亞唔係connect左咩

的確係

反南亞? 你問過超雄大將軍未?

南亞有幫手 反咩？

你係咪想我幫南亞仔巴打撚死你呀？

沙田

屌共匪開始全力開展分化統戰戰術，想玩族群衝突，怕就怕有啲南亞人不知就裏睇左報導之後被策反

我見到fb有d人都開始問
大家上fb幫幫南亞人講好說話ok?
南亞仔有叫佢d同鄉幫手架

食屎啦 屌你老母

紅媒都ON9, 咪出哂POST去沙田囉, 同差佬申請埋通知書啦

自己反撚包佢，又想分化學生同南亞人，明明好多南亞今次都有幫手

心水清

呢個好笑

紅媒紅媒紅你老母
無source你就一定係紅底
屌你老母想帶風向

想分化！？

南亞自己人黎 反佢老母呀

南亞人係自己友！

on9 佢咪自己去反囉 到時俾人打柒

UST南亞仔

op 專開假消息嘅 post

樓主講緊呢張？睇清楚右下角啦聰明豆

其實我完全唔反感南亞人
因為佢地好多都有努力學廣東話

咪撚比奶共分化

屌你老母on9仔

反乜撚野南亞，要反都反蝗啦屌你老母

搞最強悍既軍團

16號先見到有班南亞人支持我地 而家咁樣即係想點

去反南亞既都on9 唔阻佢地

南亞人先係最驚中共,因為中共對外族既控制真係好激(新彊)

凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。

真係笑左，平時成班連登仔屌南亞狗，ust南亞仔
依家就話係自己人，連登仔風向真係話轉就轉

係民建聯東方最鐘意反南亞人姐
又想借刀＋分化＋抹黑

哈哈!! 好呀!! 紅煤去反囉!!

統一戰線

我返工啲廢中都話有人要去反南亞，仲要信到十足十

source係邊?

想睇班南亞打鳩班廢老

UST南亞仔召喚

香港係多元社區，班紅媒搞分化
叫政府回應

黐線唔好搞南亞

南亞人好打得

就睇下到時出席嗰班咩人

南亞如果反共有功他日建國比個名份佢地

反咩南亞呀！不分化呀！

叫人去派傳單 係紅媒搞

如果去反南的話 有機會會被外國主流傳媒視為反ethnic minority 到時果班歐美左膠媒體就會視示威者為反對種族多元的法西斯 到時無人再聲援香港 大家就gg

由佢地去到比人執幾劑

樓主做乜鳩

收皮啦，轉移視線！

反乜野南亞
9唔撚搭8

大家最愛嘅方向報

分化

你問東方先

呢個真係唔撚得喎
好容易畀人cap咗去種族歧視喎

我住嗰頭
佢哋南亞人真係冇乜特別搞事，冇乜嘢喎

東方日報

人哋東方日報cut咗啊

白粉報收皮啦
有發夢嘅都知根本唔少南亞人都關心香港

搵清出返篇澄清
連登仔同南亞一早大和解咗
大家兄弟唔反

蝻都係要趕, 但唔係衣家

所以要反對

發過夢真係好多南亞仆心仆命
物資一車車嚟
南亞缺嘅係教育
俾機會佢地磨合

出隊撐南亞招兵

真南亞（上幾代都係香港識講廣東話果啲）
假難民

真係要唸下點拆喔

正義印度港男

保護南亞，趕絕大陸人！

南亞是朋友

想玩人民鬥人民
先唔會中計
反劏房波好過

真係high大左
白粉號召廢老挑南亞人？

又一個block得

東方日報亂作野啊

ust南亞仔係自己人

好多喺香港土生土長南亞係盟友

唔好中計

不了

東方咁鐘意反南亞咪由去

咁你了解下先po 上黎

佢地去反我地咪去支持少數族裔

南亞不知幾盡力

Ust自己友有心有力
幫手宣傳唔好被分化

On撚9，好多南亞係幫我地，反乜柒

你問吓東方點解咁鍾意作新聞先

仆街白粉報

要分返開普通南亞同難民
如果普通南亞 深水埗 觀塘 元朗 全香港既公屋都大撚把

但係難民真係要踢走 無論南亞定非洲

仲有我記得上次有個初中生好似俾人屈偷嘢
都係南亞人出手
所以好多土生土長嘅南亞幫都係撐反送中嘅

公公婆婆黎架喎

我覺得今次要調轉槍頭

總之
肯守護香港自由民主核心價值既人
就係香港人 就係自己人！

有得揀我要南亞都要唔支那

唔好show呢d圖啦
實比人扭曲/斷章取義

Yes
香港人加油

第一日睇報紙？

已經中咗招啦

定唔知東方咩料

仆街東方

連登最愛的報紙

用黎做文宣，召集埋南亞巴打幫手
種族大融合

叫住你都仲要show

屌你老母，咁你又PO上黎?

仆街死啦你，東方都睇!!

沙田!

紅媒講的你都信?

點會

一向老作，第一日知？

暫時9UP階段
唔會有人和應

光復深水埗

點解唔光復深水埗????

趁而家大和解
我都講返嗰句，中共最叻拉一派打一派

律政中心有一箱水你又唔拎出嚟講

南亞好撚多自己人 出錢出力又上街 大家都兄弟搞乜撚嘢

香港核心價值之一係文化薈萃
包容 接納 尊重 不同文化 種族
呢樣都做唔到 仲有咩資格笑坡仔
無啦啦搞咩南亞人
唔係鬼就

南亞人就等徹回再慢慢清算

唔好反南亞人
今次運動唔係反佢地

反南亞我唔撚去
我地係反送中

14年民主派都係過街老鼠
何cc仲督灰叫要任人清場今日企最前添

老屎忽活係過去定咩
當年奧運個個都愛國人仕添
躝啦分化狗

source?

無乜用，幫你地吹到大大聲，之後無人去，連南亞人都睇唔起港人

714沙田
714沙田
714沙田

user blocked

得東方呢間紅媒報

反你老母臭閪呀

麻煩ust南亞人幫我地同你班同鄉講無人要反佢地
我❤️南亞人

*南亞仔

佢地玩火自焚最好

Ssp假㗎？ 下面話講笑

琴日屯門好多南亞仔幫手

驅蝗

東方咁樣算唔算製造假新聞
有無得告佢?

反你老母 南亞仔仲勇武過你呀

平衡抗爭，生活社運兩兼顧

雖然已經係22日，即使政府無動於衷
但我地都要堅持
不過有好多朋友心力交瘁，係依個時候不妨休息下

能量累積需要時間 亦需要時間比局勢發展
有時會有得益 有時會被黑警/港共政府打壓

心境好 就自然能睇通局勢

想煽動我地搞分化??笑左

擺明玩分化

反紅媒先啦

反南亞會輸埋國際輿論 會變racist
同埋唔知關送中咩事
搞反南亞個班人一定係鬼

Agger

反乜撚嘢南亞咁on9

On9

頂，我地堅持五個要求，同南亞有撚關係
分化撚

ust南亞仔入左黎未

去沙田！

好地地反乜撚嘢南亞

唔算，證實唔到係假新聞，應該話佢地到時聲稱真係有個咁既行動係佢地記者搞既話，呢單已經係真新聞

係，有部分南亞係仆街爛仔
但多數都係尊重香港文化，你聽到佢地廣東話幾流利就知
反南亞對五大訴求毫無幫助！

反乜撚南亞呀
南亞點都係人，警犬先唔係

南亞人好大力撐反送中㗎！
集中沙田呀！

ssp 要反啲色情髮廊